「情景題」拜年期間封區 親戚一家大細係你屋企

點算好

到時親戚可唔可以走先

放低五千蚊畀林鄭出糧咪得law

係咪當限聚令流

同佢地講「各位，我有野要同大家宣布， 我中左招」
佢地自然會走

報警

睇錯拜登